香港似乎已患上了「白血球過多症」

如果香港係一個大身體，警察係白血球
香港已經患上了白血球過多症
非常危險
================
「白血球過多症」，源於負責製造血液的骨髓生產過多的不成熟白血球引起，雖然數量很大，但不能像正常白細胞抵抗感染，還直接影響正常健康血細胞的產量，導致紅血球、白血球與血小板的數量低下，身體免疫系統降低、器官運作緩慢，若不及時醫治，急性白血球過多症可致命。

癌症啊

正常黎講，popo貴精不貴多

香港太多劣質popo

即係白血病?!好難醫架喎!

血癌

讀書唔成做警察
竟然要拎班讀書唔成既人管住其他人

毅進治港

香港一早無得救依家係紅血球變種同啲白血球隻揪
但依家仲多咗一大班外來細菌

要換骨髓
即係要解散警隊

整個警隊未至於
防暴/速龍就一定要解散
香港先回復秩序

警隊=白血球
骨髓=政府

cancer藍絲
hiv黑警 正苦 中共

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

你知唔知而家警隊除咗文職只部頭個頭盔就做得防暴
瞓撚醒未

以後同D細佬講，想亂打人有錢收
就要唔好讀書去讀毅進

黃絲和藍絲本應一體
一個追求民主自由，一個追求穩定建制
本可相容
倒低係誰，令黃絲和藍絲的政治理念嚴重分裂
難道香港患上精神分裂了

本應黃絲和藍絲，係兄弟各自爬山
因為法律建制和自由民主，對社會同等重要
誰令黃絲藍絲割裂，病態政府也